<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PM Connect Conf</title>
    <link>https://pmcc.pmi.org.pl/2024/</link>
    <description>Recent content on PM Connect Conf</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>pl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pmcc.pmi.org.pl/2024/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Strona Główna</title>
      <link>https://pmcc.pmi.org.pl/2024/about_conf/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://pmcc.pmi.org.pl/2024/about_conf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;PM CONNECT CONF to wyjątkowe wydarzenie, które w dynamiczny sposób łączy teorię z praktyką w dziedzinie zarządzania projektami. To również okazja do inspirującego networkingu w gronie profesjonalistów. Dzięki spotkaniu z ekspertami i liderami branży, uczestnicy będą mogli wymienić się doświadczeniami i nawiązać wartościowe kontakty, które przyczynią się do dalszego rozwoju ich kariery zawodowej. &lt;strong&gt;Dołącz do nas, jeśli chcesz czerpać inspirację, zyskać praktyczną wiedzę i poznać ludzi, którzy jak Ty, nieustannie chcą poszerzać swoje horyzonty!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>https://pmcc.pmi.org.pl/2024/regulaminy/regulamin-konferencji/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:53:13 +0600</pubDate>
      <guid>https://pmcc.pmi.org.pl/2024/regulaminy/regulamin-konferencji/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;konferencja-pm-connect-conf&#34;&gt;Konferencja PM CONNECT CONF&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;edycja-2024&#34;&gt;Edycja 2024&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;regulamin-udziału-uczestników&#34;&gt;REGULAMIN UDZIAŁU UCZESTNIKÓW&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;z-dnia-30082024&#34;&gt;z dnia 30.08.2024&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;h5 id=&#34;project-management-institute-poland-chapter-oddział-kujawsko-pomorskie&#34;&gt;Project Management Institute Poland Chapter Oddział Kujawsko-Pomorskie&lt;/h5&gt;&#xA;&lt;h5 id=&#34;wydział-nauk-ekonomicznych-i-zarządzania-umk-w-toruniu&#34;&gt;Wydział Nauk Ekonomicznych i Zarządzania UMK w Toruniu&lt;/h5&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;i-postanowienia-ogólne&#34;&gt;I Postanowienia ogólne&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Konferencja PM CONNECT CONF – zwana w dalszej części Regulaminu „konferencją” lub „wydarzeniem” odbędzie się w dniach 25.10.2024 i 26.10.2024 roku na Wydziale Nauk Ekonomicznych i Zarządzania UMK w Toruniu, zlokalizowanym przy ul. Gagarina 13a, 87-100 Toruń.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizatorem wydarzenia jest PMI Poland Chapter (PMI Oddział Polski) z siedzibą w Warszawie (02-672), przy ul. Domaniewskiej 47/10, KRS 0000-167-986, NIP 525-227-89-73, REGON 015543424 oraz Wydział Nauk Ekonomicznych i Zarządzania, Uniwersytet Mikołaja Kopernika w Toruniu, ul. Gagarina 13a, 87-100 Toruń, zwanymi w dalszej części Regulaminu „Organizatorem”.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Oficjalny serwis internetowy Konferencji PM CONNECT CONF znajduje się pod adresem: &lt;a href=&#34;https://pmcc.pmi.org.pl/&#34;&gt;https://pmcc.pmi.org.pl/&lt;/a&gt;, a oficjalnym kanałem komunikacji pomiędzy Uczestnikiem a Organizatorem jest adres e-mail: &lt;a href=&#34;mailto:kujawsko-pomorskie@pmi.org.pl&#34;&gt;kujawsko-pomorskie@pmi.org.pl&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator zastrzega sobie prawo do zmiany prelegentów i programu Konferencji z przyczyn niezależnych od Organizatora.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Strona internetowa konferencji znajduje się pod adresem &lt;a href=&#34;https://pmcc.pmi.org.pl/&#34;&gt;https://pmcc.pmi.org.pl/&lt;/a&gt; – w dalszej części Regulaminu nazywaną „stroną internetową wydarzenia”.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ii-zasady-uczestnictwa&#34;&gt;II Zasady uczestnictwa&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Podstawą uczestnictwa w konferencji jest zakup biletu dostępnego na stronie internetowej &lt;a href=&#34;https://pmcc.pmi.org.pl/&#34;&gt;https://pmcc.pmi.org.pl/&lt;/a&gt; poprzez wypełnienie formularza rejestracji oraz uiszczenie opłaty za uczestnictwo do dnia wymienionego w formularzu zgłoszeniowym. Liczy się data zaksięgowania wpłaty na konto Organizatora. Uczestnik ponosi koszty połączenia Internetowego związane z rejestracją na konferencję.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uczestnik zobowiązany jest do uiszczenia opłaty w terminie 3 dni od przesłania formularza (najpóźniej na dzień przed konferencją, tj. 25.10.2024), a w przypadku niedokonania opłaty w tym terminie zgłoszenie będzie anulowane.&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator zastrzega sobie prawo do wydłużenia terminu płatności za udział w konferencji, poprzez wskazanie nowego terminu płatności na wystawionej fakturze VAT.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator w ramach opłaty za uczestnictwo nie zapewnia dojazdu na miejsce wydarzenia ani noclegu.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Warunkiem udziału w wydarzeniu jest zapoznanie się i zaakceptowanie Regulaminu.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dozwolone jest fotografowanie, nagrywanie oraz filmowanie tylko za uprzednią pisemną zgodą Organizatora i tylko w miejscach przez niego wskazanych. Wszelkie materiały, nagrania, publikacje, znaki towarowe, handlowe oraz inne treści i dzieła publikowane, prezentowane, retransmitowane, rozpowszechniane w czasie trwania konferencji podlegają i są objęte ochroną prawa autorskiego w rozumieniu Ustawy z dnia 4 lutego 1994 r. o prawie autorskim i prawach pokrewnych. Korzystanie z nich bez zgody właściciela jest zabronione, chyba że niniejszy Regulamin stanowi inaczej.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Jeśli Uczestnik zamierza rejestrować, udostępniać i archiwizować treść konferencji, zobowiązany jest do uprzedniego kontaktu z Organizatorem w celu określenia warunków wykorzystania treści konferencji.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Zgłoszenia uczestnictwa przyjmowane będą do dnia 25.10.2024 lub wyczerpania miejsc.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator ma prawo do niedopuszczenia uczestnika do udziału w konferencji bez podania przyczyny. W przypadku dokonania opłaty za uczestnictwo Organizator zwróci Uczestnikowi wysokość dokonanej wpłaty w ciągu 7 dni na konto, z którego dokonano wpłaty.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uczestnik zawiera umowę uczestnictwa w konferencji z chwilą rejestracji.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;iii-opłata-za-uczestnictwo&#34;&gt;III Opłata za uczestnictwo&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uczestnictwo w konferencji jest odpłatne, a koszt udziału obejmuje uczestnictwo w wykładach i networkingu, materiały konferencyjne i pokonferencyjne, przerwy kawowe oraz lunch.&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Koszt udziału w bloku wykładowym, tj. 26.10.2024, nie obejmuje możliwości uczestnictwa w warsztatach, które odbędą się 25.10.2024. Warsztaty są oddzielnie płatne. Liczba uczestników biorących udział w warsztatach jest ograniczona, a o udziale decyduje kolejność zgłoszeń.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cennik opłat konferencyjnych dostępny jest na stronie internetowej wydarzenia:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dla uczestników zarejestrowanych do 30.09.2024 włącznie (Early Bird) cena wynosi 249 PLN brutto za osobę.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dla uczestników zarejestrowanych od 01.10.2024 do 25.10.2024 włącznie (Standard) cena wynosi 349 PLN brutto za osobę.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W celu zakupu biletów grupowych Uczestnik może zwrócić się z zapytaniem za pośrednictwem poczty elektronicznej z Organizatorem.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator zastrzega sobie prawo do indywidualnego obniżenia kwoty opłaty za uczestnictwo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator zastrzega sobie prawo do obniżenia opłaty dla członków PMI PC, partnerów wydarzenia, absolwentów UMK kierunku studiów Project Management oraz do udzielania innych zniżek według swojego uznania.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Po zarejestrowaniu się poprzez formularz zgłoszeniowy dostępny na stronie internetowej wydarzenia oraz po uiszczeniu opłaty za uczestnictwo, Organizator wyśle pod wskazany w formularzu zgłoszeniowym adres e-mail Uczestnika potwierdzenie rejestracji.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Płatnikiem (adresatem faktury) jest podmiot zamawiający poszczególne usługi związane z uczestnictwem w wydarzeniu. Faktura zostanie wystawiona na zasadach ogólnych do 15 dnia miesiąca po miesiącu, w którym nastąpił zakup.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Wysokość opłaty konferencyjnej uzależniona jest od daty rejestracji Uczestnika i ewentualnych rabatów udzielonych Uczestnikowi indywidualnemu lub grupom Uczestników. Ostateczna cena jest ustalana przez Organizatora. Bilety Early Birds można zakupić do dnia 30.09.2024. Od dnia 01.10.2024 obowiązuje cena regularna (Standard).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Rabaty promocyjne i grupowe nie łączą się.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Niezależnie od uprawnień przyznanych w przepisach obowiązującego prawa, Uczestnik może zrezygnować z uczestnictwa w konferencji. Rezygnacja Uczestnika z udziału w Konferencji winna być dokonana w formie pisemnej na adres Organizatora wskazany w pkt. I § 2 lub poprzez wysłanie wiadomości e-mail na adres poczty elektronicznej Organizatora wskazany w pkt. I § 3.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W przypadku rezygnacji Uczestnika z udziału w konferencji Organizator zastrzega sobie prawo do zatrzymania części lub całości opłaty konferencyjnej/za uczestnictwo:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;gdy Organizator otrzyma od Uczestnika oświadczenie o rezygnacji do 30 dnia przed rozpoczęciem konferencji lub wcześniej, Organizator zwróci Uczestnikowi wpłaconą kwotę, zatrzymując odstępne w wysokości 50% wartości całości opłaty, pod warunkiem wcześniejszego otrzymania wpłaty za udział;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;gdy Organizator otrzyma od Uczestnika oświadczenie o rezygnacji pomiędzy 29 a 15 dniem przed rozpoczęciem konferencji, Organizator ma prawo zatrzymać odstępne w wysokości 75% wartości całości opłaty, pod warunkiem wcześniejszego otrzymania wpłaty za udział;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;gdy Organizator otrzyma od Uczestnika oświadczenie o rezygnacji w 14 dniu przed rozpoczęciem konferencji lub później, Organizator ma prawo zatrzymać całą otrzymaną wpłatę;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;każdy przypadek rezygnacji będzie rozpatrywany indywidualnie.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W przypadku odwołania wydarzenia przez Organizatora wszystkie wpłaty wniesione przez Uczestników zostaną im zwrócone w pełnej wysokości.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator dokonuje zwrotu płatności przy użyciu takiego samego sposobu zapłaty, jakiego użył Uczestnik, chyba że Uczestnik wyraźnie zgodził się na inny sposób zwrotu, który nie wiąże się dla niego z żadnymi kosztami.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;iv-odstąpienie-od-umowy-i-reklamacje&#34;&gt;IV Odstąpienie od umowy i reklamacje&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator informuje, że Uczestnik będący konsumentem może odstąpić od umowy zawieranej na odległość drogą elektroniczną bez podania przyczyny, przy czym z uwagi na to, że Uczestnik zawiera umowę w której wskazany jest konkretny dzień i miejsce Konferencji PM CONNECT CONF, to zastosowanie znajdzie art. 38 pkt. 12 Ustawy o prawach konsumenta, który stanowi, że w takim przypadku – w związku z poinformowaniem Uczestnika – prawo do odstąpienia od umowy w terminie 14 dni bez podania powodu nie przysługuje.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Wszelkie reklamacje Uczestników Konferencji PM CONNECT CONF wobec Organizatora powinny być zgłaszane drogą elektroniczną na adres poczty elektronicznej Organizatora wskazany w pkt. I § 3. Prawidłowo złożona reklamacja powinna zawierać co najmniej następujące dane: imię i nazwisko, adres poczty elektronicznej, przedmiot reklamacji, okoliczności uzasadniające reklamację. Ustosunkowanie się do reklamacji przez Organizatora nastąpi niezwłocznie, nie później niż w terminie 14 dni od dnia jej złożenia. Decyzja dotycząca reklamacji zostanie przekazana Uczestnikowi na wskazany przez niego adres poczty elektronicznej.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;v-formy-płatności&#34;&gt;V Formy płatności&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Akceptowane formy płatności to płatność online przetwarzana za pośrednictwem platformy Ticketbutler.&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator nie ponosi odpowiedzialności za prawidłową obsługę płatności przez operatorów tych płatności: Przelewy24, BLIK oraz akceptantów kart kredytowych.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W przypadku biletu grupowego lub w sytacjach wyjątkowych płatność przelewem na wskazane przez Organizatora konto (PMI Poland Chapter, Ul. Domaniewska 47/10 02-672 Warszawa). Numer konta zostanie wskazany w mailu potwierdzającym rejestrację i/lub na fakturze. Wymagany jest uprzedni, bezpośredni kontakt z Organizatorem w celu omówienia szczegółów płatności. Z Organizatorem należy kontaktować się za pośrednictwem adresu poczty elektronicznej Organizatora wskazanego w pkt. I § 3.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;vi-bezpieczeństwo&#34;&gt;VI Bezpieczeństwo&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator nie ponosi odpowiedzialności za rzeczy pozostawione, zgubione lub skradzione podczas konferencji.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Uczestnicy ponoszą pełną odpowiedzialność materialną za dokonane przez siebie zniszczenia na terenie obiektu, w którym odbywać się będzie konferencja.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;vii-przetwarzanie-danych-osobowych&#34;&gt;VII Przetwarzanie danych osobowych&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Administratorem danych jest Organizator, czyli Stowarzyszenie PMI Poland Chapter (PMI Oddział Polski), z siedzibą w Warszawie (02-672), przy ul. Domaniewskiej 47/10, KRS 0000167986, NIP 525-227-89-73, REGON 015543424.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dane kontaktowe administratora danych: &lt;a href=&#34;mailto:biuro@pmi.org.pl&#34;&gt;biuro@pmi.org.pl&lt;/a&gt;, +48 530 700 457.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W związku z przetwarzaniem danych przysługują następujące prawa:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;cofnięcia zgody – jeżeli dane są przetwarzane na podstawie zgody,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;dostępu do danych – informacji o tym, jakie dane i w jakim celu są przetwarzane,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;sprostowania, zmiany, uaktualnienia danych,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;żądania usunięcia danych,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;żądania ograniczenia przechowywania danych,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;wniesienia sprzeciwu,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;przeniesienia danych,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;wniesienia skargi do organu nadzoru.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Szczegółowe zasady dotyczące zbierania i przetwarzana danych Uczestników Konferencji, opisane są w Polityce Prywatności: &lt;a href=&#34;http://pmi.org.pl/polityka-prywatnosci&#34;&gt;http://pmi.org.pl/polityka-prywatnosci&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;viii1-dane-pozyskiwane-w-celu-realizacji-konferencji&#34;&gt;VIII.1. Dane pozyskiwane w celu realizacji konferencji&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;W zakresie danych, których podanie jest obowiązkowe w formularzu:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;podstawą przetwarzania będzie wykonanie umowy zawartej pomiędzy Organizatorem a Uczestnikiem i realizacja prawnie uzasadnionych celów administratora, a więc realizacja celów statutowych Stowarzyszenia, tj. promowanie profesjonalizmu w zarządzaniu projektami w biznesie, organizacjach i ośrodkach akademickich oraz wspieranie, przyjmowania i rozpowszechniania w Polsce najlepszych praktyk zarządzania projektami, oraz pobudzanie świadomości społeczeństwa w tej dziedzinie,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;dane będą udostępniane osobom zaangażowanym w organizację wydarzenia i przetwarzane do zakończenia czynności związanych z rozliczeniem wydarzenia. Organizator może przekazać dane osobowe podwykonawcom Organizatora (np. dostawcy oprogramowania, firmy zajmujące się profesjonalnym drukiem identyfikatorów) na zlecenie PMI Poland Chapter w celach związanych z realizacją Wydarzenia. Dane osobowe Uczestnika zawarte w formularzu zgłoszenia udziału w Wydarzeniu zebrane przez Organizatora przetwarzane są w celu przeprowadzenia Wydarzenia zgodnie z postanowieniami Regulaminu, w tym stworzenia listy Uczestników.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;W zakresie danych, których podanie jest dobrowolne w formularzu:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;podstawą przetwarzania będzie wyrażona zgoda, dokonana poprzez podanie określonych danych w polach formularza,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;dane będą udostępniane osobom zaangażowanym w organizację wydarzenia oraz dostawcom oprogramowania na zlecenie PMI Poland Chapter i będą przetwarzane do zakończenia czynności związanych z realizacją wydarzenia, chyba że wcześniej zgoda zostanie cofnięta.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dane podawane na potrzeby wystawienia faktur:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;przetwarzane będą na podstawie wykonania umowy zawartej pomiędzy Organizatorem a Uczestnikiem, realizacją celów wynikających z prawnie uzasadnionych interesów realizowanych przez administratora i wypełnienia obowiązku ciążącego na administratorze, wynikających z roszczeń związanych z realizacją umowy i obowiązków księgowych i rozliczeniowych wynikających z obowiązujących przepisów prawnych,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;przechowywane będą przez czas wymagany przez obowiązujące przepisy, a udostępniane w zakresie niezbędnym, procesorom, jak np. księgowości oraz dostawcom oprogramowania na zlecenie PMI Poland Chapter.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dane rejestrowane i udostępniane w formie zdjęć i nagrań wideo:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;przetwarzane będą na podstawie realizacji prawnie uzasadnionych celów administratora oraz wykonania umowy, a więc realizacji celów statutowych Stowarzyszenia, tj. promowania profesjonalizmu w zarządzaniu projektami w biznesie, organizacjach i ośrodkach akademickich oraz wspierania, przyjmowania i rozpowszechniania w Polsce najlepszych praktyk zarządzania projektami, oraz pobudzania świadomości społeczeństwa w tej dziedzinie,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;dane będą udostępniane osobom zaangażowanym w organizację wydarzenia oraz zajmującym się profesjonalnym nagrywaniem, fotografowaniem i obróbką materiałów.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;viii2-dane-pozyskiwane-w-celach-marketingowych-i-handlowych&#34;&gt;VIII.2. Dane pozyskiwane w celach marketingowych i handlowych&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dane, w których wyrażono zgodę na cele marketingowe lub handlowe:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;przetwarzane będą na podstawie wyrażonej zgody w formularzu,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;przechowywane będą do czasu cofnięcia zgody,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;przekazywane będą podmiotom wskazanym w składanych oświadczeniach.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ix-informacje-o-partnerach-i-sponsorach&#34;&gt;IX Informacje o partnerach i sponsorach&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Partnerzy oraz Sponsorzy mogą prowadzić działania marketingowe podczas sesji i warsztatów, pod warunkiem, że Uczestnicy są o tym poinformowani, a pomieszczenia wykładowe przeznaczone na te działania są wyraźnie oznaczone.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Partnerzy oraz Sponsorzy są poinformowani przez Organizatora, iż nie mogą prowadzić działań marketingowych wobec Uczestników konferencji, które są nieetyczne lub naruszają normy prawne i obyczajowe.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;x-postanowienia-końcowe&#34;&gt;X Postanowienia końcowe&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Wydarzenie może być nagrywane i fotografowane przez Organizatora.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Udział w konferencji jest równoznaczny z przeniesieniem na Organizatora autorskich praw majątkowych do nagrań i zdjęć oraz z wyrażeniem zgody na komercyjne ich wykorzystanie w przypadku:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;gdy Uczestnik zostanie sfilmowany lub sfotografowany na terenie obiektu,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;gdy uczestnik dobrowolnie wyrazi zgodę na udzielenie wywiadu przed kamerą, bądź pozowanie do zdjęcia.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Przetwarzanie danych podczas wydarzenia, w tym poprzez udostępnianie nagrań i zdjęć jest zgodne z przepisami ochrony danych osobowych.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Wszelkie kwestie sporne dotyczące organizacji zapisów rozstrzyga lider oddziału PMI PC Kujawsko-Pomorskie &lt;a href=&#34;mailto:maciej.koszykowski@pmi.org.pl&#34;&gt;maciej.koszykowski@pmi.org.pl&lt;/a&gt;, a dotyczące realizacji umowy sąd powszechny.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Wszelkie spory będą rozstrzygane w przypadku Uczestników będących konsumentami przez właściwy sąd powszechny, przy czym konsument ma możliwość skorzystania z pozasądowych sposobów rozpatrywania reklamacji i dochodzenia roszczeń, w szczególności może on:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;złożyć wniosek o rozstrzygnięcie sporu do stałego polubownego sądu konsumenckiego działającego przy Inspekcji Handlowej,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;złożyć wniosek o wszczęcie postępowania mediacyjnego w sprawie polubownego zakończenia sporu między konsumentem, a Usługodawcą do wojewódzkiego inspektora Inspekcji Handlowej,&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;skorzystać z pomocy powiatowego lub miejskiego rzecznika konsumentów lub organizacji społecznej, do której zadań statutowych należy ochrona konsumentów.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Przepisy niniejszego Regulaminu stanowią integralną część zgłoszenia uczestnictwa w konferencji i obowiązują wszystkich Uczestników.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator ma prawo do zmiany miejsca i terminu konferencji, o czym Uczestnicy zostaną powiadomieni e-mailowo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Organizator ma prawo do zmian w niniejszym Regulaminie, o których Uczestnicy zostaną powiadomieni e-mailowo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Regulamin wchodzi w życie 01.09.2024.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;zgoda-na-wykorzystanie-wizerunku&#34;&gt;ZGODA NA WYKORZYSTANIE WIZERUNKU&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h6 id=&#34;akceptacja-regulaminu-jest-równoważna-z-wyrażeniem-zgody-na-wykorzystanie-wizerunku&#34;&gt;Akceptacja regulaminu jest równoważna z wyrażeniem zgody na wykorzystanie wizerunku:&lt;/h6&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ja, uczestnik Konferencji PM CONNECT CONF 2024 na podstawie art. 81 ust. 1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych z dnia 4 kwietnia 1994 r. (Dz. U. Dz.U.2022.2509 t.j.) oraz art. 6 ust. 1 lit. a) RODO wyrażam zgodę na utrwalanie, publiczne wykorzystanie i rozpowszechnianie mojego wizerunku w formie ujęć zdjęciowych i video przez:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
