<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PM Connect Conf</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on PM Connect Conf</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 12:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Strona Główna</title>
      <link>http://localhost:1313/about_conf/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about_conf/</guid>
      <description>PM CONNECT CONF to wyjątkowe wydarzenie, które w dynamiczny sposób łączy teorię z praktyką w dziedzinie zarządzania projektami. To również okazja do inspirującego networkingu w gronie profesjonalistów. Dzięki spotkaniu z ekspertami i liderami branży, uczestnicy będą mogli wymienić się doświadczeniami i nawiązać wartościowe kontakty, które przyczynią się do dalszego rozwoju ich kariery zawodowej. Dołącz do nas, jeśli chcesz czerpać inspirację, zyskać praktyczną wiedzę i poznać ludzi, którzy jak Ty, nieustannie chcą poszerzać swoje horyzonty!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Regulamin</title>
      <link>http://localhost:1313/regulamin/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:53:13 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/regulamin/</guid>
      <description>Konferencja PM Connect Conf Edycja 2024 REGULAMIN UDZIAŁU UCZESTNIKÓW z dnia 30.08.2024 Project Management Institute Poland Chapter I Postanowienia ogólne Konferencja PM Connect Conf – zwana w dalszej części Regulaminu „konferencją” lub „wydarzeniem” odbędzie się w dniu 25.10.2024 i 26.10.2024 roku na Wydziale Nauk Ekonomicznych i Zarządzania UMK w Toruniu, zlokalizowanym przy ul. Gagarina 13a, 87-100 Toruń. Organizatorem wydarzenia jest PMI Poland Chapter (PMI Oddział Polski) z siedzibą w Warszawie (02-672), przy ul.</description>
    </item>
    <item>
      <title>How To Setup Navigator Hugo</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/installation/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 12:22:40 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/installation/</guid>
      <description>Install this template by following those simple steps: STEP-1 : Hugo installation Check this link below for install hugo on your computer. hugo install documentation&#xA;STEP-2 : Create your project Hugo provides a new command to create a new website.&#xA;hugo new site &amp;lt;new_project&amp;gt; STEP-3 : Install the theme Run this command&#xA;hugo new site navigator-hugo and then go to the themes folder inside of navigator-hugo folder. You can also use this command cd navigator-hugo/themes for going to this folder.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
